股市跌？樓價跌？屌你老母

武漢肺都阻止唔到香港大跌

咁之前笑話「香港人學人搞革命，股市仲係咁升」嗰班人要唔要道歉？